
Alguns exemplos de código auxiliares em sistemas PHP MVC:

/Mailgun - Plugin(CakePHP) de envio de emails via API Mailgun e controle de Webhooks de rastreio de email

/Adminoptions - Plugin(CakePHP) de opçoes gerais da aplicação salva em tabela(mysql)


BasicHandlerComponent.php - Um componente do Cake que vai na maioria das actions que tem uma saida para view, ele inicializa informações básicas do representante (ou usuarios avançados, esse sistema de ACL tem 4 níveis).

Pedidoitem.php - O model de relação dos itens dentro do pedido.

rep_porcategoria.php - Uma View do representante que exibe os produtos em forma de catálogo utilizando um plugin JS.

